### Что это? ###

* Оптима
* версия 0.1

* требования к системе:
node.js (скачать http://nodejs.org)

### Как запустить это? ###

Запустите run.bat и после успешного выполнения заходите в браузере по ссылке http://localhost:3000